元朗全面放煙 即撤 有排玩

LIVE

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

盡量少啲挑釁班狗啦
明白大家都好撚嬲

成立獨立調查
雙普選

入商場

拎高點

參考新城市沙田友

Pish

停次又入商場？ 驚佢識玩

PUSH

大家天黑撒，下次再同狗玩
唔想再有手足狗俾狗屈俾拉

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

搵水桶應付催淚彈啦，任佢攻有咩意思

on99 住樓上果啲可以走去邊

記得入黑前呀
不受傷不被捕

push

大家持久戰，快d走! 齊上齊落!!!

入mall!!!

吹晒入屋, 今次狗仔仆街囉

佢地已經唔理任何市民死活包括樓上居民

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！